其實《正義聯盟》改名做《超人與他的朋友》咪仲好

正義吹雞

應該叫正義超人 又簡單 又可以表達到套戲

WW與她的兵/細路

JvS

《超人回歸》